想問IB點樣係pre-market 前買賣股票

之前一直都唔知pre-market 前可以買賣股票
以為下午4點先買得
睇business insider先知 下午2點幾個價位就係咁郁

落單時揀Outside RTH

借post問ft點樣買盤前

Set 限價+盤前
8pm開始